幾時又有 330 蚊嘅 700

有冇二世祖讓她俾我，我要多 4 手 330 蚊，滿足了

益吓我哋啲乞兒啦

20 蚊嘅新華呢

你哋唔係好鐘意洗倉咩

彈返好撚多冇野想買
個氣氛完全唔似股災

等得就得

廢港股票

冇嘢買咪揸返啲 real money (Gold) 囉

其實𠵱個 model 已經好清楚

下面仲有個裂口，遲早咪死返落去俾我 shopping

想請教下巴打你既策略係點？
已經入左貨既會係上返少少出貨，
等之後再買返？還是一路hold住，
到之後跌再買？

分注入分注出係常識

冇 450 我都唔出住

信唔信成個 model 揚咗，將來都會有班傻仔 550 蚊衝入嚟 700

我自己成日唔識睇幾時放，
好多時明明賺緊但諗住由得佢放風箏，
點知放到坐艇

冇，唯有分注出入，過 +1 standard deviation 就開始出貨，如果唔係好難贏到班二世祖，港股一定冇得好似美股咁鳩坐

邊度可以睇到過1 standard deviation ?

唔洗睇，我話俾你聽
Mean: 450
STD+1: 537

Ref: 殘.ga

537咁高?

有其他人計過 512 蚊，我覺得你到 Mean 同 STD+1 之間咪分注沽返俾其他炒 trend 嘅連燈仔囉

我自己早前 345 入咗 2 手，而家都掉咗一手買其他嘢

樓主有料
依家700睇幾多？

我又早放咗 430 掉咗

而家轉玩 9988，250 或以上掉

落埋少少 option

上面計左都唔等500

行衰運係咁，個人燥底，有啲唔相信自己，成日想換畫，唔好學我

不過 700 如果有貨要掉大部份，極值 510，俾你夾到 550 都好大風險